原來以前隻天使得得B隻紅色阿Po既設定係香港人黎

2:27
1 2 3 (粵語)
細個睇果陣以為係本地配音
原來係原版配音

點解冇黑人? 係咪種族歧視先?

綠色咪黑人

點解唔整黑色? 係咪種族歧視先?

佢最鍾意講：快啲快啲
細個以為聽錯...

回不去了

記得

2:23 快d快d

唔撚係掛

真係喎

呢個最尾應該唔係真係仆街啦
但又聽唔出係乜

仆街啦

together

年經post

即係一齊仆街囉

1 2 1 2 快啲快啲

整黑色=blackface=種族歧視

佢有時會講「快啲快啲」
細個睇嗰陣成日以為自己聽錯

不嬲知，四隻野唔同種族

紅色個隻係香港人，會講：一二三，快啲快啲，慢慢慢

幾得意

Fi-dit

其實佢地真係好得意細個好鐘意睇

真
隔一排就有人拎出嚟講

細個果時D表弟表妹好鍾意睇，特別每集講bye bye時段佢地會好興奮。我就唔明有乜好睇

屌
而家睇返覺得好得意
佢啲動作同把聲

之前仲聽人講話有研究指小朋友睇呢啲會影響智力

Pin this la

on9，比套烙印戰士佢睇咩唔通

好撚鍾意佢地啲sticker

睇蠟筆小新應該會加速成長

香港紅底

好萌
1 2 3同快啲快啲

lala 跳舞好得意, WHATSAPP 成日用gif

但呢隻係PO

旁白係廣東話搞到唔知Po係原聲

識個朋友叫 呀po

記得中間用天線connect細路嗰個環節係有黑人

呢段片先好笑，個鬼佬覺得好奇怪究竟PO 係講緊乜嘢奇怪嘅嘢
一切嘅陰謀論就由呢度開始

細個好鍾意睇，返學成日被人蝦
所以放學見到呢四隻野好溫馨好舒壓
好鍾意紅色PO，因為設定最細個，啲動作好似BB咁
至於乜野紫綠gay黃紅les呢啲⋯⋯對小朋友係唔會留意

有個好似話會睇到變同性戀

Po 同Lala最得意
紫色綠色

細個幾中意po 同紫色

細個聽到快o的快o的，以為自己聽錯

好可愛

天線得得B
Telebuddies

係巴士笑咗出聲

睇 happy tree friends
加速腦部成長

有vcd

Dede de delidedede~
Dede de delidedede~

個肚播電視個段其實幾好睇

記得有隻每次都講唔拜拜

喔噢！hahahahahaaaa....

deep時

仆街笑到收唔到聲

學到唔少野
仲學到英文
記得以前細個睇有一集係咁講 purple
然後就學左purple 係紫色咁解

應該真係講廣東話個配音員都係香港人名 2:00果到

都話嫁啦，屌！
以前同人講無人信我

應該得閒無事叫佢rap下，如果唔係啲細路邊知佢係黑鬼

Pui Fan Lee
似美國本土出生既香港人

有Rap過咩

細個已經覺得紫色好撚gay又大份

就係冇

英國出世套嘢bbc出㗎

笑咗

lm

識唔識講返工返工

綠色配音真係黑鬼 咁紫色係咪gay佬？

佢個手袋

唔撚好兜啦柒頭

佢特別鍾意攞個手袋，啲鬼佬都話佢gay

Good guy la?

Dipsy塊面燶㗎wo

而家出套天線得得B大電影應該橫掃奧斯卡，黑鬼gay佬女人非裔亞裔咩都有，同埋feel到成班都係智障人士

直情係季經啦
仲要次次都上熱門

啲細路以為佢晒黑咗者

細個已知係廣東話

仲要男人聲
細個覺得佢同綠色係大人扮teletubby混入去扮friend 想捉走Po 同Lala

香港人乜都催催催

好得意

把聲好得意

屌

符合香港人核心價值

cls

我前排都睇左呢條片

一直以為係配音

請問有無邊集特別好笑值得一睇深情推介？
想追返。

我都係最中意po
又係覺得佢最細粒 啲動作好可愛

我記得以前唔知係邊度睇過話
紅：傷殘
綠：黑人
黃：女同
紫：易服

點解紅色係傷殘？佢果架係滑板車唔係輪椅喔

班鬼佬以為佢講fattie fattie

佢身高特別掛。

細個睇會覺得紫色拎手袋有少少奇怪，但呢四隻野unisex咁又唔會諗到係基

套野成廿年前但係行得好前
有男有女、有gay佬、有白有黑有埋黃種人、有大有細
佢地先係新人類代表

而家先知佢地咁撚高 大個後以為佢地揾身材好矮嘅演員黎拍，點知原來連隻兔仔都係巨兔

快啲快啲

其實同五星戰隊差唔多

我都係幾興奮
入面d細佬好似好開心咁

遲到啦 趕住返工

條友真係唔識

有冇表個態和支持香港？

好中意睇吸塵機同佢地鬥快食哂啲餅

Tinky Winky, Dipsy, La La, Po
Teletubies, Teletubies,
say hello~

old new is so 唔識串

原版應該係 big hug? 呢個係啲人後製架？

呢句野直頭老土到尷尬

但係睇本港台版係學唔到英文，佢個真人電視都係廣東話配音

乸型男人聲

again again~

細個覺得嗰個有樣嘅太陽好恐怖

有人講過呢套嘢係俾迷幻友, new age友睇

快d快d

太陽BB家陣有冇三張?

柒左就算啦

屌笑咗 廣東話

細個最憎肚腩播電視 我明明睇緊(半)卡通片你俾真人我 咁同我睇正常電視有咩分別

竟然無人講部吸塵機
佢把聲同個樣好似鹹濕伯父

有聲

不嬲覺得阿po係最qq

唔係英文台播咩？
我細個係睇英文版
覺得幾隻野真係好低b

見佢地完嗰陣返入去 同開始嗰陣出嚟 真係莫名其妙有啲興奮

學英式英文最佳節目

細個好鐘意佢
仲買左隻公仔

Mar mar man聽到係講緊麻麻煩

快啲快啲摧毀地球

應該係 慢慢慢

其實細心留意下Po有時係會打功夫

細個買咗Dipsy，有一款係大隻啲個肚識發聲，不過窮撚買唔起

而家廿幾
結埋婚生埋細路添

因為亞視播，同埋覺得人物造型唔討好，所以無睇過
而家大個反而覺得幾可愛

印象中有哂4隻
瘋狂打lala肚仔

巴打訓左幾耐？
之前講過啦

配咗字個啲最正

唔怪之得我咁蠢

po好得意

細個最鐘意睇獅子追熊嗰集，有冇人知我講緊咩

知 其實呢段每隔一段時間就會重複播
仲有段係有架UFO從天而降，入面有個公仔喺佢地面前跳踢踏舞

細個勁鍾意睇
阿媽話一唔播比我睇就發脾氣 成家人焗住一日睇幾次

我都係一見到就轉台

熊與獅子 呢集聽講嚇哭好多小朋友
但我完全唔怕

成件事唔同曬

Tinky Winky was played by Mark Heenehan:

Mark has gone on to have a successful theatre career.

Dipsy was played by John Simmit:

John is now a successful comedian, DJ and music producer.

Laa-Laa was played by Nikky Smedley:

Nikky is a popular dance choreographer, has founded a parenting website and is also a Pilates instructor.

Po was played by Pui Fan Lee:

Pui is still working in children's television!

我細個都睇過好多次

原來呢集響外國因為恐怖得滯被BAN

好得意細個最鐘意Po仔

勁鍾意呢個 spinoff

我地係好朋友

冇 藍絲嚟

講一二三好得意

個演員都係香港人

年經

好記得佢哋啲奶昔 細個睇到好想飲

真係唔知喔

應該藍黃同種族，不過藍色係gay~

兜得好柒

細個好鍾意扮晒4個講拜拜既語氣

我都係！！！！！！
我睇緊天線得得b個4隻野架嘛
無啦啦彈啲唔關事嘅人出黎

細個覺得好獵奇
成日幻想如果自己個肚有部電視機
次次諗都覺得好恐怖

仲有塊多士
細個覺得個製作過程好得意

係提高智商，問親啲叻人都有睇

但其實點解會揀用香港人做其中一隻

因為嗰時香港仲係英國嘅？
英國華人大部分都係香港人咁搵香港人都好正常

比D 細路聽下另一套語言系統

係Teletubbies

似

整黑色？邊個細路仔中意 見到都發惡夢喇

hi你我笑到痴線

其實睇佢地九唔搭八亂咁黎
都幾訓練思想 我細個睇 睇極都唔明部曲奇吸塵機係到做乜

啲口音勁英式

Twinkie Winkie gay?

講起佢地
成日總係有班仆街話隻野係藍色
明明係紫色

佢男人攞紅色女裝手袋，代表佢同性戀

哦 你話黑色會發惡夢
即係黑人隻黑色都冇細路仔中意
你歧視黑人

睇Benedict Cumberbatch拍果套福爾摩斯, 啲華人演員都係講廣東話的, 似係香港人

起身啦仆街仔 好好用

佢數嘢都會講一，二

真心 係咪色盲/色弱睇唔到紅色

係呀講完未？
講完返落田繼續種綿花啦